LIHKG Mercedes 巴打揮手區

見冇人開就我開啦
自閉揸左半年,想識多幾個巴打
第時有咩頭暈身慶都有人問下

C仔W205

W204

我頭先開到一半back space del 左

W204對門實淨好多
W205對門好似的士咁輕又成日閂唔實

W211

心有靈犀
特登唔叫做mb廢事你話我歧視maybach

r231

黑色 W204

隔離bmw post 個個貼相
相對呢邊mb 撚個個都好低調唔鍾意拋頭露面

貼囉

冇錢買車

窮撚 不過好鐘意最新的c class

請問大家部車食油嗎？

7L唔駛100km
四毫幾1km

柴

cls shooting brake

B200 2015 Facelift

以前高登都冇依啲po 冇咁百花齊放既感覺

利申 架車唔係我

Benz 就benZ 懶鳩係野

留名

梅賽德斯 吹啊

香港人先叫 Benz
鬼佬不嬲叫 Mercedes

曾經係Mercedes-Bez financial services 返過工(非淫夫 )

glc 250 coupe 下個月拎得

如果等2017制要幾時先有

應該四五月先有

我都對w205 好有興趣，覺得個內籠靚，想問下後座窄唔窄？

有個agility 計劃，攪到二手價好硬買唔起

以歐洲入門房車黎講後座幾闊落
我自己坐入後座膝前有兩個拳頭空位
不過我好似得170

後座缺點係唔夠深,大脾位承托唔夠

終於有

W205後座legroom係咪好過W204好多

W204我只係坐過人地個助手位答你唔到

架W211 一過二千轉狂震，係咪有事？

其實 agility 個rate 唔太好
而且，玩完部車，你還車，個value 話就話guarantee

到時完contract ，市面個價就。。

W204報到

c220?

推返上去先

Yes
平過搭地鐵

終於有人開

W212

有冇人知A45巴打去左邊

W205 coupe

新c個尾真係麻麻地

GLE 400 coupe

有冇人揸CLA？會唔會好焗促？尤其係後座？

A150 好慳油

2006 w203 水唧唧唔出水 唔知整唔整好

a250 大家點睇
常坐1-2人
慳唔慳油?
舒唔舒服?

後面都幾窄，不過你當佢係coupe去比較其實完全ok. 我個朋友180cm坐後面長途車四五個鐘頭都接受到。

咁似我架個軚
除左我架個響安位有包皮

B200 前車主路過
的確係一架幾好的車

當初都想買
不過冇錢

W209

dream car

當日車都試埋
落車睇下張價單都係要鳩縮

c63s?

你架車豪華過我果架

一齊加入

我都想
C250 coupe都冇錢買......

amg gts

我都想試

等等....edition1???

嗚呀

W204
架新E仔interior好正 心郁郁

屋企人係Benz 忠實粉絲
二十幾年前就已經係用家

美國定加拿大，好荒蕪咁

新E個樣大方得黎唔老餅

有冇愛好貨車巴打既？

想買新e不過無

仆街政府成日都唔俾入柴油車

當租車玩三年其實都ok

呢架都脫離左一般貨車的範籌了
不過平治拖頭堅係型到裂

今代好似c靚小小，btw,鐘意207個樣😞😞

benz啲拖頭硬係覺得好似transformer咁會變身

竟然無人理你
不過我都只係黎問呢個問題

大家點睇slc 43

個post都好似無乜人揸A仔

揸A45amg果個又撞左

邊位巴打？

個牌貴過部車

元席

元朗

S class 留名

A250定A5 sportback呀你

香港就黎benz 多過豐田

想問大家換tyre 有乜推介
我最重視舒適同靜先到咬唔咬地
原裝果四條run flat Pirelli CINTURATO P7有d櫈
我打31磅先覺得ok d

新牌仔w245

就係想大家比D 意見

slk 愛好者
揸左10年slk
由r170 200 >r171 200>r171 350>r172 350
除左部r171 200 賣左，其他都keep 得好好
有冇同好？

聽過benz啲拖頭老咗之既維修

w210同w204

加拿大highway ，係冇乜車

same here

揸緊舊款e 240，新牌都覺幾好揸
鍾情e class
等老豆換新e仔

Bam屎緊係好揸
又好坐又靜
成日揸到恰眼訓

我都係咁話，不過舊款e仔要踩深啲先有啲反應

坐個fd部萬士徳好似就散咁又嘈

不過始終年份耐左多野壞
電動椅有時又唔work，鎖車粒制又時得時唔得

你都話等換新e啦
個外型真係大方散文,仲要唔老餅

衰在無窮人柴版

換新e63s就好
不過邊捨得

i m still waiting for the review of new e63s

i m still waiting for your review of new e63s

望緊部AMG GTC

以前老豆有架70s嘅S class L
完全同依家啲S唔同
實好多

有冇CLS巴打

公子車好撚好丁

2015 e仔

j左

上一代c63 amg 多唔多野整

型但後座頂頭

坐過

新款e63s？

係c63s
打錯

W221(老豆車） 窮撚冇錢買車

A250 2人坐好正，車細好力。
後座避震差，行老龍好震。
$1.2/一公里 左右

咁笨柒
反正都頂頭咁不如買c coupe或者等e coupe仲好丁

next gen amg 轉晒4.0 twin
呢部6.2na 係舊amg

其實用 twin turbo 先岩數
63 系引擎倒水量真係過晒火

之前係元朗見到部白色e63 amg

Slk 200 多唔多野整

W212 E250 FL

小弟冇本事 偷屋企架E250

揸緊W245,
呢排行車時車底有聲,同埋攞呔有好大雜聲,車房話要成條頭擔換,成2萬幾蚊,有無巴打有相熟整benz既車房可以介紹

車牌888？

唔記得了，不過係泊係交通銀行間幼稚園門口

係咪夜晚見到？

朝早，莫非係巴打你嚟

推

hello, me 2 , 新牌B200， 十年車
新B W246 好型……但冇錢

我架B仔都係攞呔有聲， c父都係話冇得整要成擔換，叫我頂唔順時換車唔好整

有冇巴打揸 w251 R仔

CLS63

淨係扭呔有聲應該只係機器膠老化

W204 好多有錢巴打

影親錶板都係跑車

好多w204

推推先

幾時出番篇SL63 review俾我地葡萄下

有無e仔開蓬既巴打？

豐田代理劏客 搞到低質日本車仲貴過歐洲車 梗係嚇走晒

w246 B180不過30 正諗住買
不過好似話有B45 唔知點解人夫唔入

尋日係培正中學見到G55 今日係葵青劇院向南橋見到S55 呢兩隻完全係扮豬食老虎系列

剛剛轉會 入手CLA250 好好玩
利申：新手留名學野

轉得好

隔離bmw 區討論得好熱鬧
又傾換咩件
又講下壞咩sensors
呢邊水靜河飛

冇人改bam屎

我冇錢改

其實平屎比bmw少年輕人

C200 AMG
13年尾期
好鐘意個軚盤

我係MBHK返過，未見過大公司咁膠

唔係c63先會amg咩?

package
我都係😞

轉番個icon
各位巴打唔好屌

而家有Mercedes-Maybach 同Mercedes-AMG 呀
未坐過唔怪你

Benz 友始終感覺上成熟D，少D改野/飛車

想問下B200 Blue Efficiency係唔係比較少電子野，我見佢好似連 Airmatic 都好似冇，所以應該好少野整

Clk w209 Convertible

終於有巴打post全相啦

A250 個樣次次離遠睇都出水

見大家post得咁開心

我都係209

Cla 250黎架

怕咩呀又冇車牌
香港一街都係Benz

狂賀amg gtr Nurburgring 跑出7:10.92 成績

Amg包圍

巴打咩色??

等你買AMG GT 屌巴

衣家個個都有AMG包圍

又唔係真AMG
如果有CLK 55AMG 開篷就好
Budget 所限買到既開篷AMG又有4個位只有CLK

巴打依家返邊到？
Volkswagen tesla 定運吉處？

我冇amg包圍 揾緊amg bumper
又想換車

話說我在太和老麥食兩個細薯條加柚子粉 有個正妹坐我隔離玩電話 跟住問我分享wifi 當然我以我用雞plan分唔到為由耍走左佢

容乜易用我網絡黎做犯法野架

唔帶佢去架老賓送佢返屋企

R500L + CLS350

一定係見佢泊喺街邊
由一踏入老麥就已經出哂水

其實我傳錯po

唔好意思
所有bam屎車主都知你個咸濕仔柒左

我都未係bam屎車主

入手左架15年深紫色

深紫色少有喎
周街都白色灰色

揸陳年E仔 5439 v8 留名

Slk 350 舊款大家點睇

有冇人渣緊B200 110km以上出彎會唔會好 chok ?

ct200h 觀繞往藍田最尾個彎130km 冇問題
上到180km都好定
b class 應該唔差太遠

我發夢咋

舊成點
用led尾燈開始已經靚仔

e55 amg

好

召喚mbz巴打

各位巴打 點睇slc 43? CP值高嘛？
因為我mx5 同佢想2揀1

利申 我鍾情MX5 不過屋企人成日覺得日本車唔夠安全 我遊車河都係行深淺赤石多

mx5
手波
2000cc na
車輕玩操控
手動軟逢

slc43
自動波
v6 twin turbo比slk55 輸左細左幾十匹
但低轉高扭強勁, 渣落唔會比slk 55慢
車頭比上代輕左, 操控入彎一定更靈活準確

睇你想要咩, 樂趣一定mx5,
但日日用加埋amg 豪華內籠就一定係後者

都係果句
一架40萬一架80萬

屌巴🙇🏻🙇🏻 其實我係睇CP值🙁 好中意mx5 不過比得40萬 佢副偈又好似唔多扺玩

買amg 不嬲冇cp值睇
sl63 牌簿270萬
amg gts 270萬
s63 coupe 350萬
以上有v12 嘅加多120萬落去
好多人唔覺值
但鍾意amg嘅人就會
"別人笑我太瘋癲 我說他人看不穿"

都係果句 自己鍾意
唔使理人眼光

Slc 43 好似已經唔係 one man one engine ?

淨係牌簿都270

逢43都唔係one man one engine
有錯請更正

應該無錯 c43 fake AMG

最鐘意套airmatic
又舒服 掟起上來又夠企
AMG真係一流
揸左十年 唯一缺點係大咬啲

冇airmatic其實算唔算揸緊bam屎

Airmatic 壞起上黎

r171 各位巴打點睇?
假日車 有家室 純享受駕駛樂趣同個款

十年換左一套 合理啦

硬頂開逢好多雜聲

Benz 巴打..
小弟睇中左2010 W245.. 想知道W245 同W246 設備差幾遠？
因爲二手價2010 W245 vs 2012 W246 差成80K

個樣型左十倍喎
w245點頂呀

你咁講都啱 lol
不過照計個樣唔會差成幾皮野掛..

w246啦

w245

就係個樣先值錢呀
你search 埋interior啦
兩個世界黎

淨係個樣都已經係唐氏綜合症同正常人ge分別

你買w245的話 勸你用返日本車

B55-amg w245(FF車型) vs B180 w246咁比 俾我都會選後者

對唔住咁多位巴打..
小弟知錯了.. 我揀返W246 啦

原來有b55 咁惡

FF啫

ff=final fantasy
定front engine front wheel

有冇巴打渣CLA 45 AMG

屌晒巴有冇諗住買 AMG GTR

冇 太貴
呢幾個月等朋友平放gts

咁部SL賣?

keep
SL 都係朋友平讓

除左雜聲 有無聽過其它棘手野?
想出350 唔知個七速波箱會唔會已經死左半

w212 2012 黑色

pish

cla250 咋

點解我係英國見到啲benz質感好咁多

小弟不才，揸緊寶馬e46，想轉會，見到d 02,03年slk200/230，好想換（小時候既夢想）
想問下一般黎講呢種車多唔多野整？

New E coupe

有型喎
e63 頭cum

買e63s coupe 定sedan?

coupe 一係c一係s
c class 靈活
s class 霸氣
e 個leg room 同c 差唔多 冇咩意思

諗緊sedan or estate
實用為住 飛大陸

我唔識車,但係覺得3架coupe 入面覺得c coupe最好睇
benz車終於啲樣後生o的

好多後生女買

C仔

204,205??

點解我識唔到呢d女

這些機會

其實唔難
識個買c43, c250
唔係係父幹定自己錢, or 比人包
但都好撚正

難聽過粗口

新e coupe個look好撚好丁

依家買sl55係咪玩命？
好想入手一價大馬力benz跑

考左先

6363636363

都一樣係咁撚型

拎63車款出黎就型好多

C200 W205 留個名

E350 coupe lm

揸過3架
03年 c320
14年s500
Current: cla45

有無人試過用parktronic?

買左架車咁耐
淨係新車試車時用過一次

On9架
要左右/前後泊得好先有用
又泊得慢
自己泊好撚過

你俾盡油都都得
不過成日都detect 唔到

巴打對架車有咩評價

想問c200 同 c300 揸起上黎除左馬力外，仲有邊方面分別大？打算出架c class cabriolet

心旭旭想換架cla200，好鐘意個屎忽

早兩日見到架新款真係
Cla巴打有冇心得些牙

比人渣到cheap哂##fatc

收到車房報價
左右內外軚尺頭，機器膠波箱膠，左右下搖臂，左右橫濕CV joint,內塵冚，四隻逼力碟連皮，頭擔左右吊臂，下拉桿，軑尺塵冚，皮帶，皮帶轆啤玲，度軑尺，連工包料二萬六
想問合理嗎
w245

w245..........話題已完結

你架車先值3-4萬
整$26000 緊係唔整啦
放比收車佬好過

我對佢好有感情

有感情就廿六萬都要整啦

試下講下價平幾千囉咁

B200 家庭車

17.2L/100km 咁食油

21km揸成粒幾鐘應該係車震

Amg同4matic就知咩黎。。。但kompressor同CGI係乜東東??

睇完 機械增壓同直噴燃油 而CGI係取代kompressor

呢度冇人揸A class?

成日坐係車入邊唔熄車

W168

Sor錯Po

換車啦

架車彈左句"右側轉向照明",到底係講緊邊盞燈?

右指揮燈好正常

ps: e250

主動轉向頭燈
等你夜晚轉緊彎時視野會好d
應該係右邊燈泡仔燒左

利申: benz 未試過, 但句野同Porsche 一樣所以估到

平時好似冇開果盞
咁係咪是但去車房整就OK?
唔該巴打

yes, 廿蚊搞掂

我見過有w168做學神 UG車牌

C250 coupe vs c200 cabriolet
大家點睇

c250 coupe

c class 唔夠霸氣做開頂車

新c class呢
係cwb見過一次
濕晒

見過部新c藍色配紅蓬
柒到送俾我都唔要

紅藍咩taste
如果coupe出c200唔上250會唔會好戇鳩？

馬力唔係重點
c250多好多option

cls400 大家又點睇

有無巴打買左c43?好唔好渣？

幾好馬力，控制好過S系，後座唔好坐

裙腳想拉兩條花又唔想咁mk
有冇咩提議
藍色車

係街見到舊款219仲多過新款218

c250 amg 同 c200 amg option上有咩分別

無哂c220d賣

巴打們點睇A250 ?

本身渣車14年全新ractis 打算下年換車

只要新車 慣左個種感覺
換完呢次車想長渣，姐係十年內都唔會換
生完仔女都係呢部 平時同女朋友兩個 生埋一家四口都無問題
所以屋企唔洗考慮七人車

鐘情揭背 想要快 當年新買車所以無考慮到快慢
而家渣得耐左 就想要快個種感覺

40萬買架A250 會唔會唔係好抵？

CLA250旅行車咩價? 定係諗CLA200?

早買早享受

A250 如果叫快既話好多車都應該滿足到你

渣過半年45 但唔覺得快

發夢個時，無改電腦渣到240咁上下唔識再上

發夢果時

生完小朋友就唔同
你會發覺個車尾箱連放架bb車都有困難...
初生到一歲都要預car seat...個後座唔會訓低
出街勁麻煩你就會想換車

但身邊勁多朋友同個sales都話其實柴油無咁好
二手個價好硬同無咩盤

240夠啦我 我發夢有240已經心足
不過要45
我bugdet夠找A250 only

係驚過車cut線個d唔夠力

搵日去試下車先

A250要42 而C200都係43。。。點解唔揀C200

比你咁講下又好驚生左之後會想換架七人車
我唔想買完車又賣
新車落地再賣真係好蝕

唔鐘意房車，鐘意五門揭背

c estate

揸左就黎一萬km未覺得有咩唔好

利申:無錢入電油

係個車頭嘈左d 係外面聽到
內籠應該隔得好 聽唔到？

內籠停定果時聽到少少達達達聲
但真係好細聲

有旅行車版 多兩三蚊

A200做緊promotion 300.9k 包AMG 幾抵

大轉款嘛

又唔做A250 wo

d 人爭住買 使鬼discount

其實250同200差幾十匹之外仲有咩分別
而家差十幾萬

天幕頂？鉗？ AMG ？軨？

係咪呢d

有冇巴打過左3年原廠保養之後俾出邊車房main? budget差幾遠同有乜特別野？

利申：窮L

無打算3年換車， Agility plan join 得過嘛？

Join得過，當激勵自己努力開源
仲有架車平玩，到手唔洗就住就住

下部車想換cla sportbrake, 有冇人坐過？ 係唔係好唔實用

Head room 差d, 但好靚仔， 講實用就c class estate 好d
我最後係咁揀

點解w205 200同250同年分28car會差唔多價咁怪
另外想問下內裝c係咪靚過同舒服過cla好多
benz耐唔耐用 料錢會否貴過雙田好多

部B200 2015年4月落地
上年咁上下時間壞咗個Accelerator Pedal Sensor，有保養換咗

今日揸嗰時再出現一年前嘅問題
上斜俾油唔去，上到4000轉，但只係得45km/hr
平時細細力2500轉已經上到80km/hr
好明顯又係同一個Sensor出事

有無人都壞過呢個Sensor

黎緊做SLK200K 車主 新年後交收

之前仲係P仔果時揸開普通日本車，想問下Benz 交收時有無必要check埋電腦？ 同埋揸Benz 有咩要特別注意（相比日本車）

利申：窮撚買05車

Check 電腦 同廢氣 最緊要係可信車房

電腦必check? 驗車我就約左上門果啲驗，無相熟車房又無朋友

有無巴打開telegram一齊吹水呀🤘🏻🤘🏻

有冇？

有無巴打知另三個點搞？無啦啦出左，reset唔番

車房都reset 唔到?
esp 係最重要個安全系統
快d 搞

岩岩自己試，唔得
要去車房先搞到？ 架車有個ESP制，平時都係禁呢個

同埋仲有個咩flat indicator xxxxxxxxxx

而家D 新 Benz 真係預左年年入原廠大 check

見到都笑到打個突

笑點?

笑死

各巴Benz 巴打 屯元天或荃灣地區有無啲整開Benz 的車房介紹？ 驗完部slk200 基本上無咩野大換，係需要搵o-ring 驗車師傅叫最好去有整開Benz 的車房整

無人

將會係E-class W211 車主，等攞車